灣仔嘅上星街聖母聖衣堂，搵羅神父

可以去灣仔星街聖母聖衣堂，話搵羅神父，佢會接濟我地！

Del post plz
唔好太高調
有需要再通知大家